{ "translations": {
    "Logged in account must be an administrator or have authorization to edit this setting." : "登錄帳戶必須是管理員或有編輯此設置的授權。",
    "Could not create non-existing user ID" : "無法建立不存在的用戶 ID",
    "User already exists" : "用戶已存在",
    "Group %1$s does not exist" : "群組 %1$s 不存在",
    "Insufficient privileges for group %1$s" : "群組 %1$s 權限不足",
    "No group specified (required for sub-admins)" : "未指定群組（子管理員需要）",
    "Sub-admin group does not exist" : "子管理員群組不存在",
    "Cannot create sub-admins for admin group" : "無法為管理員群組建立子管理員",
    "No permissions to promote sub-admins" : "沒有新增子管理員的權限",
    "Invalid password value" : "無效的密碼值",
    "An email address is required, to send a password link to the user." : "需要提供電郵地址，以便向用戶發送密碼鏈接。",
    "Required email address was not provided" : "未提供必要的電郵地址",
    "Invalid quota value: %1$s" : "無效的空間限額值：%1$s",
    "Invalid quota value. %1$s is exceeding the maximum quota" : "無效的空間限額值。%1$s 超過了最大空間限額",
    "Unlimited quota is forbidden on this instance" : "此實例禁止無限空間限額",
    "Setting the password is not supported by the users backend" : "用戶後端系統不支援設定密碼",
    "Invalid language" : "無效的語言",
    "Invalid locale" : "無效的地區設定",
    "Invalid first day of week" : "無效的一星期的第一天",
    "Cannot remove yourself from the admin group" : "無法將您自己從管理員群組移除",
    "Cannot remove yourself from this group as you are a sub-admin" : "因為您是子管理員，因此無法將自己從該群組中移除",
    "Not viable to remove user from the last group you are sub-admin of" : "無法從您作為子管理員的最後一個群組中移除使用者",
    "User does not exist" : "使用者不存在",
    "Group does not exist" : "群組不存在",
    "User is not a sub-admin of this group" : "用戶不是該群組的子管理員",
    "Email address not available" : "電郵地址不可用",
    "Sending email failed" : "傳送電子郵件失敗",
    "Email confirmation" : "電郵地址確認",
    "To enable the email address %s please click the button below." : "請單擊下面的按鈕以啟用電郵地址 %s。",
    "Confirm" : "確認",
    "Email was already removed from account and cannot be confirmed anymore." : "電郵地址已從帳戶中刪除，無法再確認。",
    "Could not verify mail because the token is expired." : "權杖已過期，無法驗證郵件。",
    "Could not verify mail because the token is invalid." : "權杖無效，無法驗證郵件。",
    "An unexpected error occurred. Please contact your admin." : "發生了一個意料之外的錯誤。 請聯絡您的系統管理員。",
    "Email confirmation successful" : "成功確認電郵地址",
    "Provisioning API" : "Provisioning API",
    "This application enables a set of APIs that external systems can use to manage accounts, groups and apps." : "此應用程序啟用了一組 API ，外部系統可以使用這些 API 來管理帳戶、組和應用程序。",
    "This application enables a set of APIs that external systems can use to create, edit, delete and query account\n\t\tattributes, query, set and remove groups, set quota and query total storage used in Nextcloud. Group admin accounts\n\t\tcan also query Nextcloud and perform the same functions as an admin for groups they manage. The API also enables\n\t\tan admin to query for active Nextcloud applications, application info, and to enable or disable an app remotely.\n\t\tOnce the app is enabled, HTTP requests can be used via a Basic Auth header to perform any of the functions\n\t\tlisted above. More information is available in the Provisioning API documentation, including example calls\n\t\tand server responses." : "此應用程序啟用了一組 API，外部系統可以使用它們來創建、編輯、刪除和查詢帳戶\n\t\t屬性、查詢、設置和刪除群組，設置配額以及查詢 Nextcloud 中使用的總存儲量。群組管理員帳戶\n\t\t還可以查詢 Nextcloud，並為其管理的組執行與管理員相同的功能。該 API 還支持\n\t\t管理員查詢活動的 Nextcloud 應用程序、應用程序信息，以及遠程啟用或禁用應用程序。\n\t\t啟用該應用後，可以通過基本身分驗證標頭使用 HTTP 請求執行\n以上所列任何功能。Provisioning API 文檔中提供了更多信息，包括示例調用\n\t\t和伺服器響應。",
    "Logged in user must be an administrator or have authorization to edit this setting." : "登錄用戶必須是管理員或有編輯此設置的授權。",
    "This application enables a set of APIs that external systems can use to manage users, groups and apps." : "此應用程序啟用了一組 API ，外部系統可以使用這些 API 來管理用戶、組和應用程序。",
    "This application enables a set of APIs that external systems can use to create, edit, delete and query user\n\t\tattributes, query, set and remove groups, set quota and query total storage used in Nextcloud. Group admin users\n\t\tcan also query Nextcloud and perform the same functions as an admin for groups they manage. The API also enables\n\t\tan admin to query for active Nextcloud applications, application info, and to enable or disable an app remotely.\n\t\tOnce the app is enabled, HTTP requests can be used via a Basic Auth header to perform any of the functions\n\t\tlisted above. More information is available in the Provisioning API documentation, including example calls\n\t\tand server responses." : "此應用程序啟用了一組 API，外部系統可以使用它們來創建、編輯、刪除和查詢用戶\n\t\t屬性、查詢、設置和刪除組，設置配額以及查詢 Nextcloud 中使用的總存儲量。組管理員用戶\n\t\t還可以查詢 Nextcloud，並為其管理的組執行與管理員相同的功能。該 API 還支持\n\t\t管理員查詢活動的 Nextcloud 應用程序、應用程序信息，以及遠程啟用或禁用應用程序。\n\t\t啟用該應用後，可以通過基本身分驗證標頭使用 HTTP 請求執行\n以上所列任何功能。Provisioning API 文檔中提供了更多信息，包括示例調用\n\t\t和伺服器響應。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}